夏神：車仔係唔會放棄

【體育】英超勁旅車路士作客險勝紐卡素2:1，贏波功臣夏薩特拍心口直言：「車仔係永遠唔會放棄。」

車路士完場前3分鐘，憑烏龍球全取3分，比賽最佳球員夏薩特（Eden Hazard）高興表示：「當紐卡素完場前追平，或許每個人都在想，比賽可能以和為貴，但我們是車路士，所以一定不會放棄。」

「己隊表現可圈可點，全場比賽創造了很多入球機會，贏波是實至名歸，但大家為了3分，賽後也都很疲累。」夏神補充道。

不得不提，博到12碼兼製造烏龍球的馬高斯阿朗素，同樣應記一功，賽後被問到極刑判決是否正確時，他斬釘截鐵表示：「一定是對的，我在對方碰到皮球前先踢到波，而非覺得有接觸之後才落地，顯然是我被他絆倒。」

對於藍軍取得3連勝，這位西班牙人難掩興奮回應：「這是妙不可言的勝仗，3分對球隊很重要，其實，我覺得最後入球不是烏龍球，應該計入我數。」

早排先話想走

早排即係幾時

梗係啦 知道球證會出手呀嗎

高圖斯搞9佢姐

1月味又走